確認狗西政權與納稅人作對

為了阻止市民遊行，港鐵將818和824遊行的起點站關閉，等唔遊行嘅人呱呱嘈，公營機構帶頭迫人攬炒，以後攬炒大條道理了。
還有停定車開哂門俾黑社會打市民，大家應該點對付呢條撚鐵嘅管理層？

818輪流關站似係人流管制
今日係擺明奶共

港鐵大股東是誰你知道的，日子不分前後，97後已是支那西控制的了